[真核彈] 警察部自編自導自演大龍鳳想爭取警獨

每次示威既衝擊，暴力都有直接間接証據証明係由臥底警察直接參與，策劃或者扇動。表面係想挑起市民同政府對立，直接令到件事收唔到科。

我懷疑係警察部高層同政府高層之間既權力鬥爭，目的係為警察部爭取更大權力，甚至變為影子政府。

由獨立薪酬表， 獨立財務報表，到藉住緊急法直接動員各政府其他部門既人力及資源，收編保安局，到最後凌駕3司11局成為幕後政府。

由於警隊係香港唯一武裝力量，而其中一個制衡方法就係引入另一股武裝力量，例如又藉緊急法引入解放軍/武警 到香港。你見到建制派一路吹風，其實葉劉一水人可能都有同樣睇法。

我就冇証冇據，純粹ff出黎既，大家點睇呢個議題有冇得發揮呢？

推

其實政府可以聯合海關、入境處、廉政公署、懲教署嘅武裝力量去對付警隊，呢四支紀律部隊嘅裝備其實都唔少嘢，除咗警隊嘅特種部隊(即係反恐特勤組、機場特警組、飛虎隊)嘅裝備比佢哋有明顯優勢之外，其他嘅警隊係裝備同佢哋都係比較對等，只係數量上面警隊係完勝，但蘭四支紀律部隊加埋一齊嘅時候就有機會打到